開左一日已經熱鬧過高登

大家覺唔覺

高登已死

keep 唔keep 到先係重點，第一日多人係正常，人人都想試新野

又岩 話哂頭幾日有新鮮感 不過都應該當hkg+咁上姐

用app上嗰班點會忍受到個傻鳩官方app/m版

官方app都上唔到

但感覺冇乜平時正常既post